有感而發：老老實實，班猁真係稱得上做波壇本民青

1) 大家都有隻專倒米所謂女神
猁：乜柒公主
本民青：張耀揚

2) 大家都係自己爆柒後，死都要拉埋人落水搵人賴
猁：乜柒都賴獌
本民青：乜柒都賴熱犬

3) 大家都係笑柒第2點所提到嘅集團後，自己係最重要關頭撤底柒到自爆收皮
猁：笑完獌16強拜拜後自己係決賽柒到核爆
本民青：16年笑完熱犬出5個但只贏得1個後，自己兩隻就比人DQ收晒皮

結論： 獌=熱犬

軌=白鴿
鍾意玩內戰

遊B係高級G
傑寧是垃圾冇人要的G

熱狗仲笑

我曼迷